有冇巴打開始忍唔到屎？

玩得多真係無以前咁忍得，
而家甚至係忍到會bit咗少少屎落條底底到，
好慘

此po適合六十五歲或以上人士討論

好似蓋清咁玩到鬆哂

俾人屌得多？

死gay佬

屌得屎眼多會鬆

屌屎忽屌得多係咁